如果字體可以放大縮小點解表情唔得

有時用細字體反而冇細表情用好似好奇怪

一個raster format一個vector format